（純討論）如果下一步由泛民總辭，會唔會對場運會有更大幫助？

提出以上說法主要基於以下幾點：
第一，宜家成個立法會當中，保皇黨本身已經佔大多數，泛民做到嘅嘢有限，泛民總辭可以將和理非帶入另一個層次，亦可以為臨時立法會鋪路。
第二，可以令美國國會意識到香港議會有幾荒謬，有助宣傳雙普選/全面落實特首選舉嘅重要性。
第三，萬一出現重大爭議，前線手足/市民都會出嚟圍立法會，令議案通過唔到。
第四，對家經常以民意自居，辭職選舉可以變相當公投宣傳，反映真正民意。
第五，萬一美國開會同立法會開會後，民主法案/立法會情況未如大家所想，總辭有助減低民氣消散。

純討論，唔係想分化，想睇下大家有咩睇法，或者有冇其他更好做法可以做到

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

On9

負評block上一頁

你不如叫建制派總辭啦

唔會，因為有機會比建制有位入

班泛民即刻同你割

如果唔認同，可唔可以解釋下

佢地會鬼理你咩

但家陣佢地都已經係大多數

黃毓民幾年前已提泛民總辭，俾泛民屌到七彩。

宜家都好多負皮，但想有人提出點解反對
討論下嘛

泛民唔肯總辭多是為了份糧。利申:我讚成他們總辭。

咁你贊成嘅原因又係咩？

泛民總辭再選,所有再選的民主派被DQ,建制壟斷議會,為所欲為

但宜家保皇都係大多數
（唔叫建制啦）

反正在議會發揮唔到作用，不公不義的議案在對家人多勢眾下必過。各委員會正副主席俾他們玩哂。不如離開議會，加入街頭抗爭。